狗狗屏山唔知走失定點

睇樣似有人養
唐坊村輕鐵站 有無人走狗
時間：21:45

獅子狗